大家覺得有乜行業嘅人唔扑得嘢

教師，法官
想象唔到平時咁有威嚴嘅人，係扑嘢時好似野獸咁撕叫，呻吟
好似動物咁純獸性發洩

偶像
係fans 面前扮哂純純兔，私底下追𨶙含

IT9
因為冇女

叫雞

放射相關行業
成條撚/閪都係輻射

a09

麻友

和尚 尼姑

和尚都扑嘢
真係諗唔到有咩行業圞同扑得

無扑點做雞呀？

𨳒你老母

麻友唔係雞

譚仔呀姐

太監

黑鮑

社工姐組

呢個先成日扑嘢輔導人喎

好想比佢地床上輔導

卡勞偶像金盈

喂喂喂喂喂

牧師

呢個唔用袋𠻹

G

Bodyguard 內政大臣同後生保鏢扑野

我係雞係公廁